[百家性奴]班死猁狗真係好嘔心 幫完最聯含完又幫般尼含 黎緊又同李城含

講真我係羅渣士都唔會幫你地啦
當年炒鳩我宜家想我幫你地
都係嗰句啦
竹門對竹門木門對木門
我唔該你班死猁狗痾篤尿照下自己個樣啦
唔係爭冠級數就永遠唔係
一世無英超冠軍都係鐵一般既事實

巴打搵d有意義既野做下啦
成日上網9up真係好咩

我地李城要幫都幫曼城含

幫手清左非洲狗(馬列斯)